［哈利波特］有冇人好中意麥教授

好型好有霸氣
最尾一集霍塔華茲保衛戰
挺身而出同石內卜打
鄧不利多唔係到 擔大旗統領全校師生防衛學校
大膽嗌佛地魔個名 His name is Voldemort
仲有call完石像之後個段speech 型到起曬雞皮
Hogwarts is in danger.Man the boundaries, do your duty to our school!
點解可以咁型
但係電影入面麥教授除左呢一集好像都冇咩實戰？小說撚們可唔可以講下佢原著有冇

佢好正 又好人

想屌

感覺好多教授都係廢....
無實戰經驗

果一幕勁正
仲有一幕佢用咒語叫石像保護學校

佢講完咒語之後仲要好挑皮咁話" I've always wanted to use that spell" 勁得意

有冇睇Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald?
有年輕版麥教授

泰迪羅賓好似後生個陣係決鬥冠軍 不過電影冇講
始終佢地都係老師唔係差佬 實戰一定少啲
你見芽菜同新魔藥學教授都係專攻某一領域

就係講個幕
唔係話當年佢應該未出世咩

又令我諗起Do姐

我都唔知呀 D TIMELINE 亂哂

jk話特登改咗設定

係 時間線好似唔啱

為左fan service改設定

可能講佢一直係老鄧身邊做兵...可惜佢係hehe
btw...第一集佢送哈利比dudley都係唔敢講voldemort...係老鄧叫佢唔好怕 (書)

你會唔會預你中學pe呀sir打贏曹星如

我睇到都唸左好耐…
個時應該未出世喎

佢好偏心葛萊芬多同哈利3人組

DADA老師應該得路平同痴眼係真好打
不過路平最後都係死

院長嘛
石內卜係史記院長都特別好啦

最後一集小說 麥教授 孚立維同金 聯手同佛地魔對手打 冇拍出黎 勁sad

聽左好耐 但一直搵唔到呢段
想知呢場係小說入面打左幾耐 精唔精彩

你呢個比喻好撚貼切

佢算係4院入面較公正
呀石內卜偏心綠社到出曬面
小說好似有一段講芽菜唔妥哈利 扣佢分
唔知孚立維係點